我正式宣布而家求婚嘅都係窮撚

是咁的，facebook 近排多左好多求婚 post
肯定係趁住疫情唔撚洗擺酒先求啦屌
我正式宣布而家求婚嘅都係窮撚
絲打，如果你男友無啦啦而家求婚，請慎重考慮

邊條窮j 求完婚負皮我

窮咪窮囉

其實婚禮唔係大錢
起碼都有人情收，
禮金先係白比

大把人本身都唔撚明點解要擺酒，唔洗逐個問點解唔擺咪幾方便

樓主現實係油頭毒撚大肥閪